====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela rend obsolète l ' opposition de La Fontaine entre rats des villes et rats des champs , entre tracas de l ' urbain et quiétude de la campagne .
Entity Name (Type) :: La Fontaine (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La Fontaine (PER)
Total entitiy counts: 1

